拒絕俾家用就係拒絕奴隸制度

思想改變行動
拒絕俾家用 = 拒絕奴隸制度
是重建人生的重要一步
仲要食佢地住佢地、用盡資源

你連第一步都踏出唔到
就唔好同我講咩抗爭